素顏新聞照「全是罵人留言」 MAMAOO頌樂：我會告人喔

南韓實力派女團MAMAMOO以個性灑脫、直率闖出名聲，一路走過來不免受到酸言酸語，成員們也都看在眼裡。近日，頌樂因為一張素顏照遭酸民攻擊，罕見在直播上向網友喊告，雖是笑著表示「我會告人喔」，卻讓粉絲心疼不已。

▲頌樂個性直率，大方在直播上講出自己被網友酸的新聞照。（圖／翻攝自Vlive）

MAMAMOO忙於各地巡演，1月底赴泰國舉辦見面會，頌樂難得露出素顏現身仁川機場，卻引來大批酸民的罵聲，她在Vlive直播裡談起此事，無奈地笑著表示：「我看到（新聞照）留言了，大家不行那樣留言，全都是罵人的評論。」玟星半開玩笑半認真回應：「那要告罵人的那些人才行。」她也接著回答：「我會告人的喔，我真的會控告喔。」

▲頌樂素顏新聞照遭酸，底下留言她全都有看到。（圖／翻攝自Vlive）

直播裡，頌樂委屈解釋：「人有化妝當然會變美，如果不化妝當然不好看，但怎麼可以那樣罵人呢。」她坦言「（因為留言）確實受到傷害」，話鋒一轉，她雙手合十透過鏡頭喊話「也拜託不要再傳那種照片了」，然而，頌樂臉上表情雖是笑著表示「會控告酸民」，卻讓粉絲格外心疼。

▲MAMAOO頌樂1月被媒體拍到素顏出現機場。（圖／翻攝自newsen）

素顏OK啦好過林娜璉

雪炫嗰啲咪仲撚柒

成舊炭

其實見到佢咁樣都可以化妝化到換臉 都算係話畀世人知生命滿希望

屌你老母

素顏OK啦好過林娜璉

依句真

冇講錯

邊狗條on9 個個po幫你推十幾個

大把大把車落去

睇唔到

個素顏樣其實正正常常
下面張相啲燈光應該十個影十個都樣衰

告班毒撚就啱
好似成日詆毀Jennie

到底可以點化

瘋狂閪面

好過好多idol 起碼白&面頸同色

佢個差別唔算大啦
肯定有一半以上既女idol仲誇

所以話
點解TWICE係第一女團
好幾次素顏開VLIVE都完全冇事
其他團素顏直頭車禍現場咁款
好慘

其實ok喎

開咪車禍

非洲女星？

告人誠實？

到底點化出嚟

咁都素顏？當人傻？

Cls
素顏成個土著咁

隻眼化一化
有神好多即刻唔同晒

minah素顏真係唔撚掂
唔怪得孫興愍走都走唔切

我鍾意既係佢既內在 就算佢素顏我都想和她做愛

告咩，話佢樣衰?

好押韻SKRRRRR

我娛樂台bts rapmonster

有冇人分享下邊啲女idol素顏係靚

我的最愛ssssss

我覺得都ok啦皮膚幾好
我睇左佢係呢個機場嘅其他相
係哩張特別柒姐 其他都正常

第二張邊個黎

gsd 敏雅

咁最尾嗰張呢

戴口罩呢張?sakura miyawaki

係啊
真係唔認得
Thxx

其實有咩好鬧，素顏同化左妝緊係會有分別架啦，咩都鬧一餐，係咪得閑冇野做?

哪來的勇氣

其實ok 真係屌打娜璉

同例搖一樣

又係你條盲反nba狗

乜鳩呀 你乜水

Lisa

似菲律賓人

燈光問題姐(好似係)

咁似SUNNY

同齡黎計 吊打埋Irene啦

屌你老 又抹黑

下..咁都抹黑

針夠irene未

咁佢地咁岩同齡咪講下...

允兒

想睇irene素顔

垃圾韓狗
係人都知唔靚先要化妝架啦
如果素顏都咁靚
洗撚化咩
女人慘到24小時都唔落妝
以為個個韓妹都係靚女

Sunny化左妝唔錯

Ching 你上面張相真係笑死我
想post過湖區

Sunny對波屌打

？？？？

其實頌樂皮膚唔差

拉車真係弱智

反irene同反普巴 無分別

圖4

其實已經幾好
皮膚無乜大瑕疵
有眉 係對眼無神啲姐

每個女人素顏基本上都跌watt架啦

Bb不知幾正

91黎講 Solar=朴初瓏>>>>>>Irene

蘋果照妖鏡

垃圾po 吾好再回

Sm唔比佢地素顏驚影響形象 得呢張

佢地真係勁少素顏，最多係淡妝，一係就戴晒口罩

好過大部份女星啦，

肯素顏去機場唔戴口罩，無乜邊個

其實好正常 你自己拎個後鏡頭開閃光燈影自己
燈又太光又硬 正面影落去
咩印同黑眼圈都出唒黎啦
依家起碼我認到佢
girls day minah, twice nayeon 完全兩個人黎

講素顏又唔講華莎差別大 頌樂本身個樣係咁就係咁嫁啦
事實上女團個個素顏都唔靚 最少同化左妝好有差別

仲有jennie

賓賓

Sana又幾靚喎

Twice最癲係開live卸妝

全部韓狗落咗件甲都柒

我南世界第一

素顏都唔係真素顏架啦
依家又飄唇 飄眉 紋眼線 駐顏粉底
識鬼分咩

素顏裏邊邊個夠允兒靚

醒你
你應得既
識貨
真係好正

對眼一路厲住你，厲到你心都寒埋

隻臭雞搽哂唇膏畫哂眉，你擘大眼望清楚

唔撚知咁多呀
正就得啦
最多咪有唇膏

覺得完全無問題 個樣又唔殘 幾好睇
根本只係呢張相既角度周燈光問題

唔好話素顏 允兒剩係無整容都屌打其他人先

係我地孺樂台老友

真係好似啊嬸...但係咁都有得吹奏twice